陳詠謙佳作的取材

做愛

壯舉
告白
獨活

唔寫扑野係咪唔識寫詞

獨活都算講扑嘢咩
btw講佢佳作點少得夫目前飯

床上卻要壓下來追兵

獨活係正喎